入得決賽週既都無咩邊隊係廢隊

就算沙特都威過十分鐘